中華人民共和國萬歲!

每天起床大叫中華人民共和國萬歲展開美好的一生

臨瞓前大叫中華人民共和國結束美好的一生

利物浦 兩百五萬買到樓
住夠六年有醫保
香港不了

衲dee

睇錯咗結束美好的一生

其實你冇錯

電腦大爆炸